頭先讓座俾老人唔該都無句。。。

屌你老母好似老奉要讓俾你，成日屌D後生唔讓座，但好多老野都唔係好修養

廢老唔抵幫

但樓主係好人，可以俾正皮

樓豬抵死
讓畀廢老

我女友已經大大聲係隔離話D人唔該都無句咁無禮貌，班老友記無視繼續自己傾計

養你老母
就係你呢啲廢人造就班廢老可以咁恃老賣老

自膠

佢真係想你養埋佢老母

便宜仔

見到個呀婆跌左支手尸

拐杖
彎低腰幫佢執（返工已經攰到仆街）
跟住唔該都無聲 仲黑口黑面好似我推佢落地咁

呢啲老人家係咁冇家教 不過又唔代表個個都係咁冇禮貌嘅
如果覺得係岩嘅咪做囉 讓/幫完覺得自己係聖人咁濟 既然都打算讓佢地囉 咪心空廣闊啲原諒埋佢地嘅冇禮貌算囉 之後一面i dont fking care已經表現到家教比某啲廢老好 做人高佢地n等

我係咁同自己講

怕比人屌就咪撚坐，坐低左就咪撚主動讓比人啦，對d廢老咁好做乜樓主仲想人地講唔該好似期望太高喎